GU vs U記，邊個贏？

請分柝

GU 價錢平 有時有合作

UNIQLO無?

佢地贏 因為同一間公司

2兄弟

買家角度

GU有啲衫嘅顏色好醜

褲呢？
伸脷：冇去過GU

日本gu都買唔落，香港更加唔會買

褲同U記差唔多
款同色黎講 U記好似易carry啲

GU cutting 好d
Young d
但後來u記都用左佢地果套
而家差不多
但u記料好過豬u
價錢差不多
但GU一打折就好抵好抵
最近咩59件T
99 shorts

gu上身衫cutting多過uniqlo，gu有普通cutting、有oversize、有中袖...，uniqlo根本只係同一個cutting出唔同嘅graphic tee

打折

uniqlo

打折
打九折
打八折
點撚樣？

打咩外星話呀你

聽唔撚明就外星話

邊撚度有香港人會就咁講打折

你地話冇咪冇囉
好閒架姐
唔岩聽咪罵鳩我五毛用支語

uniqlo質料好d

打折淨係支那人先用架姐

以退為進就以為無事啦咩大陸人

打折頭是標準漢語

有折就有折啦，大陸仔